梁家傑：主張香港獨立是抵觸基本法，但周庭並不主張港獨！

好心就咪𨶙再同呢個極權政府講法治啦！